我覺得yuu 一啲都唔煩囉

知唔知點解，因為我從來無聽過，今年無入過惠康，7仔，萬寧。

因為佢地全部都係怡和旗下，撐警架。大家有得揀，儘量去幫襯誠哥或者啲細黃店。

推

真

其實真係未聽過

我都係冇聽過呢首歌
好多人都話首歌好煩
搞到我有少少心思思想去search下係點
但係一諗起係藍店嘅歌 就冇動力去search

其實都係

我唔敢講自己完全無去藍店, 但係去既次數真係少之又少, 所以都無咩見到yuu

yuu很美

誠哥都撐國內法咁點計先

我都係用d惠康coupon先入去
煩到一次已經難忘

誠哥喺中國撒左咁多資，都算幫左手啦。再唔係咪幫襯日資或者759。

watsons 百佳tvb日日廣告都黃

Youtube成日彈個廣告出嚟

我幾鍾意呢首歌

因為佢幫手趕客

要聽就聽原版uptown girl